有無人成日好無安全感？（入group討論下）

有無人成日對另一半都好無安全感？ 又或者另一半成日都好cool唔鐘意成日覆message? 一齊入group討論下不如，希望令自己開心d

首選絲打入，不過如果你係巴打都有呢個問題，想討論下都可以

joined